條女背後有一班陪審團審緊我

追左條女1個月，追果陣我帶起話題多，宜家一齊左幾日就dead air，傾計都冇乜延續性，最大獲係佢有嘢唔講，佢同閏密講我表白表現唔好，個閏密就再同返我講表現唔好，搞到好似佢背後有班陪審團咁，好似同班人拍拖咁。拍拖仲攰過單身

分手先啦好嗎

最忌條女背後有班八婆
好自為之

個班叫姑婆

如果你地一鬧交
呢班八婆通常都將你缺點無限放大
之後再說服你條女講
The best is yet to come
到時你就GG了

樓豬快同攪好陪審團關係
唔係好快分手

永遠女人身邊都有一班人身邊去評論
其實咁易會比人影響到 都唔駛再一齊
以後有問題人地話分就分？

中

正啊 十幾p

你條女得一班咪執到

唔好彩嘅仲會有一班狗公男陪審團, 呢d先攞命

聽你咁講，班陪審團似係幫你

問題係你條女喎，唔係佢身邊嘅人喎。
而家係你條女有事唔同你講，寧願同人講，
其他人好心話返俾你知。
如果你覺得人地係陪審團，
咁你就要諗下點解你條女要告你告到上法庭，
都唔肯私下同你和解。

個班唔係叫陪審團
係叫死八婆同太監

同我一鳩樣 分手啦

人以群分
你條女本身都係八婆
不如早d分手

可能係覺得冇需要講

分啦屌 一群埋八婆就無得救

再睇下遲啲會唔會肯講。
都係嗰句，唔講我真係唔知

就算俾你得米你之後既日子仲有排煩

1. 班人肯同你講返，一係班人幾鍾意你想你哋繼續一齊；一係你女朋友叫佢哋傳話，班人就唔關事嘅
2. 同班人打好關係，你同你女朋友嘅關係都會好好
3. 呢點我都係近呢幾個月先學返嚟：你同另一半嘅問題最好兩個人自己解決返，一嚟佢唔係當事人唔知你哋真實咩情況；二嚟佢聽你講一定覺得你啱另一半錯；三嚟呢點都係對另一半嘅尊重，你都唔會係咁講朋友嘅壞話啦，更何況另一半。

btw 我覺得呢個溝通方式無問題，鬼唔望男朋友啲朋友日日同我講返男朋友又話我啲乜添，有咩事多個中間人。但而家主角係你，你就試下同你女朋友傾下你唔鍾意咁樣啦。加油！

頂住,屌左先

乜撚野叫表面唔好呀？見工呀？

表現

閨你老母蜜